特朗普 怎敢說心事

特朗普 怎敢說心事

落了選 很怕別人知

祖拜登 當選怕沒人知

為拜登 選舉更沒廉恥...

和白宮道別 在明年一月

連登仔個個依依不捨

呢句ok wo

沒有侵 港人
只懂苦撐怎去遮風避雨